居屋2019揀樓次序 (2)

明晒，人壽醫療個啲唔計，就係份儲蓄要搵保險佬攪攪佢